# But de ce dépot
Ce dépot a pour but de tenté d'organiser le programme des ateliers
administration système organisé par le CERCLL.

Le CERCLL est un GUL ( Groupe d'Utilisateurs de Linux ), nous sommes une
association loi 1901 présente sur la ville de Marseille.

Ce dépot est ouvert par une initiative isolé d'un membre de l'association et
ne donneras peut être rien d'utile.

# Organisation du dépot
Pour l'instant, le dépot suis une ligne directrice établie en suivant les
principes établie par la méthode [ La Rache ](http://www.la-rache.com).

# Orthographe, conjugaison, grammaire
Malgré le soin apporté au respect du phramssé par le/les rédacteurs, des fôtes
se sont glissé et ce glisseront un peu partout dans le dépot, merci de ne pas
vous en offusquer, si par ailleurs vous vous sentez d'humeur courageuse, vous
pouvez nous aider dans la correction.
